羽毛球JJ入

想問吓各位用緊咩拍

幾U幾G

新手想買塊2手板 所以向大家討教下

我用緊塊 3U4G 拍連埋綫&手握位膠重92g

有啲重，會打到手痛

新手用4U

4u5g

4ug5